# Лабораторная работа №7
### ПИбд-41 Овсянников Кирилл Вариант 17 (нечетный)
### Тема: Рекуррентная нейронная сеть и задача генерации текста

**Как запустить**
* Необходимо установить: python, sklearn, numpy
* Запустить команду `main` из класса `main.py`

**Что выполняет программа**
Осуществляет обучение модели нейронной сети для генерации текста.
Так как в моем датасете не было приемлимых строковых значений, я взял датасет с цитатами.

**Ссылка на видео: https://youtu.be/JZ9Vs8anNYI**

**Вывод: при длительном выполнении мы получаем приемлимый результат. Но бывают и строчки со случайным набором символов, это связано с тем что в датасете также есть эти массивы букв**